修補撕裂唔係有人信呀

依家一層一層咁凌遲處死

你反抗就話修補然後又撕一層

無限loop

仲有得淨咩

有人信咩？
白鴿黨定律師黨班高層呀？

將反對既全部消滅就唔會有撕裂囉

有班中年黃絲老泛民死忠真係信
乜野都係西環同689搞
林鄭上台會大和解